有無人朝朝起身手指都會痛

痛到唔想打字
唔知係咪打字打得多

你做乜事

我覺得佢當咗果張圖係廣告

( Show Blocked User - 樓下正on9仔 )
低能

睇醫生, 唔係講笑.